其實扮NDS派膠我地一早玩緊，點解嗰陣就俾人屌依家就俾人吹奏

走得太前